# Itungan

Itungan duit transparan mudah dan gak baper

MERN stack Sample Project

sebelum npm run , tambahin file .env dengan isian seperti ini
(contoh)

JWTSECRET=Xn35K@j3B5!

MONGOURI=mongodb://localhost:27017/itungan

FIREBASEAUTHKEY=AIzaGyB1zj36B2OpUrXHMqYu5RbVXn3QKDj3B5L

BASEURL=https://192.168.1.67

PORT=5000

CLIENTPORT=3000


firebase key nya daftar sendiri, jangan lupa enable firebaseauth 


#Tech Stack 

#Frontend : 
* React Js
* Redux
* Jquery
* Bootstrap
* react-route

#Backend : 
* NodeJs
* ExpressJs
* Mongoose
* MongoDB (Database)
* Firebase Auth
* jsonwebtojen (JWT)
* passport

